究竟有邊間餐廳落雨會賣炒蛋

問左幾間茶記都話唔賣
有啲食客聽到我話要炒蛋嚇到即刻埋單走

見你咁白癡就答下你啦
眾所週知 蛋有不同煮法 但最正宗同最原始既蛋就一定係太陽蛋 顧名思義 呢隻係要太陽下先整到既蛋 利用太陽既熱力，整熟隻蛋

但之後陸陸續續有其他蛋煮法出現 好似炒，蒸等等

炒蛋要用滾油，落雨會有水花 水同油因為磁通量完全唔同 兩者因為粒子性質唔同而彈開 又稱彈油 普通人一掂到輕則毀容，重則甩皮 風險極高 所以一般餐廳都唔會比員工以身犯險落雨去煮呢道菜

有雨落炒蛋供應既餐廳只有少數 而且細佬有幸食過一次

個種回甘真係難以忘懷...

屌你老母

收嗲啦

其實唔好笑

屌你去M記問啦

藍嘅不了

好耐冇聽 當年個post入面好多都市傳說